台仔月入咁低 公屋撚驚咩

大把人搵得小過你